【突發】攬炒過後是晨曦！攬炒團隊《重光香港計劃》眾籌上線！ 「2」

又係我！屌你地老豆老母，攬炒團隊唔撐撐邊個！同我半個鐘內推番上熱門！（口頭蟬姐，你估真係屌咩，起一起底就知）

【突發】攬炒過後是晨曦！攬炒團隊《重光香港計劃》眾籌上線！

眾籌網址(美金)：

哪怕你捐1蚊、10蚊定100蚊美金，我地都視為支持光復香港，成就唯一出路嘅重要一票！

籌款目標級別如下*：
80萬美金 (USD)
足夠支持現有資金耗盡後12個月嘅多元行動，包括國際遊說（包括歐美、亞太）、各地聲援、文宣等

160萬美金 (USD)
足夠支持現有資金耗盡後24個月嘅多元行動，包括國際遊說（包括歐美、亞太）、各地聲援、文宣等

175萬美金 (USD)
將容許我哋根據國際形勢，喺2020年內英美登報各一份 及/或 推出更多短片反擊

超過175萬美金 (USD)
視乎超額完成數目及政治形勢，將會預留俾多元化光復計劃 （e.g. 成立各地香港人/文化辦事處、支援民間議會等）以及 更長期國際遊說、文宣等各種行動**

* 有多啲資源就有空間做多啲。請參考我地收支報告，反映咗我地對登報同長期運作之間平衡嘅追求。

如果正式光復香港一刻，仲有資源剩，我地就會捐晒佢，絕不中飽私囊！

註：美金做單位； 15% 係 optional tips 俾 gofundme，可以填 0% 或其他 %。

光復香港 時代革命
英美港盟 主權在民

推完再睇

推攬炒post呀

支持新post

雖然冇力，不過推

push

推推推

pish

推

Push

幫手推上熱門

推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！

咁快就過百萬
利申，已捐

推番上去啦

出糧要人

痴撚線，捐得好撚快

無力一推

捐左

已捐 推！

淩晨無乜人推 post？

月底出糧再捐唔知close左未

捐錢打咀炮

都on9

去到呢個stage外宣已經唔使你做大把人做緊

有冇人可以幫我捐多份
學生冇錢

推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！
推番上熱門！！！

j

繼續推

推呀

up

推正經嘢

我推

推推

推推推推

已捐，推

🙏👌👌👌👌👌

推上熱門

好似冇咩力了

除咗連登 都要推去其他平台

Done

攬炒團隊攬炒團隊攬炒團隊攬炒團隊攬炒團隊攬炒團隊

推上去

停左唔郁, 推

國際線真係要撐
可以睇下人哋點搞

睇下南非點搞抗爭【策略】【有片】

仲未夠數
推

點解仲未爆數

大大力推啦手足！

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10

［缺水］依家有7個眾籌，啱啱出糧既你可以考慮支持吓

Pish

推
無攬抄 團隊 邊有今日

幫手推

已經有大約USD1.3M

再推

已支持

推啊!!!!!!唔夠力啊!!!!!!!!

推！！ 再forward哂比身邊朋友，fb,ig,whatsapp, tweeter!

大大力支持

前日都係大約呢個數

推 吖

真係唔夠力
大家快 d 再課
如果連攬炒都籌唔夠既
我覺得場運動真係輸左九成

幫推

Tui

積少成多

推下先

推 屌

捐

一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！

一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！
一蚊都照殺！

慢慢上 最緊要keep 住郁

推啊屌！

推！推爆佢啊！

push ar

咁耐都未籌滿

仲未到數啊屌

求幫幫

快d 到數啊

係時候課金